希望admin幫手del咗我個post

如題，打左5p字

謝謝

幫推

謝

quote自己 改左個字 再自膠一打算啦

我果個係標題

想改post都改唔番..

我唔係住MK